是日晚餐，餓撚勿入

dog food?

狗也不吃

比你食

......

睇左餓撚都冇胃口